# RL Practice Project 

Na razie trzeba pozmieniac nazwy branchy, najlepiej na nasze imiona.

Reszte usune.

Ustawilem prosty ci/cd, mozna sobie przejrzec co bedzie sprawdzane przy commicie. 

### Procedura:
Po wypchnieciu kodu na branch, wybrac sobie jedna osobe, ktora chcecie, by Wam zrobila CR-ke :)

Niech ten dokument rosnie, w miare postepu projektu.


